作為一個專業嘅福建街坊，攞棒球棍同鐵通出街是很正常的

十二點三十分，個街坊係明園西街，一個警察都冇

而係隔一條街嘅堡壘街，成條街一個人都冇，就有15個持槍防暴警察企咗喺度

我企多咗五分鐘 就見到旁邊個警察就拍住個我隔離個白衫福建幫膊頭 用福建話講咗句
“晚了，回家早點睡”
福建佬就笑笑口走咗

利申 北角巴

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

我企多咗五分鐘 就見到旁邊個警察拍住我隔離個白衫福建幫膊頭 用福建話講咗句
“晚了，回家早點睡”
福建佬就笑笑口走咗

屌佢老母

柒頭仆街死啦福建冚家剷

福建獨立

今晚都幾撚好笑 搞極都唔撚完

尾龍骨

只有一個方法可以有效打擊藍屍

廢老一班
個身都已經埋佐一半入黃土， 想早一步埋個頭落下面都唔使咁啦

枝旗隔離個反光頭仲似key上去